曼城香港官方球迷會典睇 哥迪奧拿：鎮壓不止抗爭不息

【Now Sports-體育】現執教曼城的前巴塞隆拿球星及教練哥迪奧拿，勇於發聲表達，認為加泰羅尼亞獨立領袖被判入獄，是人權遭受攻擊。

西班牙最高法院日前判處9名加泰羅尼亞獨立領袖煽動叛亂罪成立，入獄9至13年，西班牙籍名帥哥迪奧拿發聲譴責，稱這是：「這些領袖代表加泰羅尼亞獨政黨的大多數。直到鎮壓停止前，抗爭也不會停止。」

他認為侵犯人權的事在21世紀不能接受，而只有一個方法解決：「坐下來傾談、坐下人傾談。」

較早時，巴塞隆拿也發表聲明，譴責政府將加泰羅尼亞分離組織領袖判監。向來敢言的中堅碧基於Twitter轉載了巴塞的聲明，留言道：「我為屬於這球會的一份子而驕傲。」

當判刑宣佈後，當地爆發大規模示威，在巴塞羅拿機場，示威者跟防暴警察發生激烈衝突，癱瘓來往機場的交通，據報當時在機場的巴塞中場拉傑迪，需要從機場步行出市區。

撐民主 撐自由 撐加泰

鏝狗唔抵幫

阿古路同雜種合照

左膠去死

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

我地波台反共基地黎 cc台洗版你們才是專家

唔再迷佢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

哥狗不是同路人
習總先係我地嘅真命天子

香港人既對手更加邪惡同強大

林鄭：抗爭不息鎮壓不止

竟然冇人知？！

熱門冇呢d post

加泰講獨立
我地唔係

我們真係要向加泰人學習
巴塞係西班牙極權統治嘅愛害者
哥帥係巴塞人
其實同曼城冇乜關係嘅

扮乜撚，我地最終都係獨立

cc台班細蚊仔覺得係共產黨管治下會有民主

波台獨立先啦
成日都比cc台爆閘搞事

cc台班生番其實乜台都入去屌唔關國難事既post 應該係CC台獨立由班撚樣圍爐打飛機做標題黨嘩眾取寵好似好撚醒好撚獨到咁